封機場個post無source都推到十幾頁做乜撚？

連證都無張就信哂？
幾時變到咁

推

完全唔駛fact check

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
聽日 機場見

嗰個人用心良苦
曲線谷聽日人數